今屆DSE考生真係好撚慘

呢條友唔合格都擺上嚟YT不過有幾有heart喎

成條片好撚悶, 鋪排亦都好撚差
講野又陰聲細氣單春咁款
已負評
考慮緊report畀youtube

冇人想知你個生活有幾頹廢啊垃圾

就唔成書就想all in 做youtuber
得就得
唔得就返金拱門洗大餅

讀唔成*

平時阿叔都好老脾
但係睇完你條片就眼火爆
你都係咪撚做youtuber 啦

成撚日係到搵藉口
多幾日畀你溫書
oral唔駛遇到殘障人仕你咪執到啦

乜都要嘈乜都要bargain
捉你去填明日大嶼仲好啦

做咩咁燥

真係谷鳩氣
畀曬5分鐘我屌你老母

曬人時間睇佢鳩呻
以為係啲乜勵志片
睇完唔跳樓就變下個片主

抵佢死要讀ive

p 牌打手呃 view 太明顯啦

讀書廢做youtuber唔係問題 睇左幾秒就唔撚想睇 屌你老母 廢就咪撚顯世 硬係要衝出嚟柒

扮撚曬野啦屌你老母
如果唔係片主都要同你斷交啊

佢係youtube搞得成
youtube都準備摺

我係佢真係死撚咗佢去算

而家啲後生生到咁柒都學人做youtuber

記得尼條友係wizone

樣柒就縮返入去老母個閪到啦，咪撚係到污染地球

豬撚到好似stranger things啲細路，見到都不安